{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013914",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029647?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 퀸 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトの詳細は予約のお知らせでご確認いただけます。 宿泊料金は2名基準で策定されており、特殊客室の場合は実際の入室人数の確認が必要です。 退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合は宿が入室可否を直接確認した上で予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要請することができ、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 夜間時間には騒音が過度に発生する場合、退室措置が可能ですのでご了承ください。 また、客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名分ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、実際の入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は実際の入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合は自動的に追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は宿が入室可否を直接確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要請することができ、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "夜間時間には騒音が発生する場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間時間には騒音が過度に発生する場合、退室措置が可能ですのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 427
    }
}